如果我係共產黨, 真係唔怕本土派掘起, 因為本土派係啞既, 唔識叫救命

對方勾結唔到外國勢力=我就可以日日強姦一個啞妹, 強姦完又冇手尾跟, 個啞妹雖然會反抗, 但D所謂既反抗同R癢冇分別, 越反抗條J就越癢, 射都射得爽過人

個啞妹會反抗咬斷我個龜頭就話怕姐
又唔係啵
咁我點解要怕你?
日日玩SM都得呀

咩比喻黎？咁都比你諗到

你無導彈 邊個都唔怕

越反抗條J就越癢, 射都射得爽過人